好難受

當你經歷過見識過一d一極醜惡變態恐怖嘅人同現實 之後見到未受污染嘅人 嗰種充滿希望對世界有憧憬嘅笑容 好大對比 會接受唔到

仲未醒